全世界都有暴動的青年

再過春天
再過秋天
這裡都不會改變
或者永遠都不變
如果我們都只願做旁觀的青年

香港加油

唔知點解夜晚聽mla會特別sad

唔好咁樣啦
咁係吹奏緊浪漫主義
睇到真係好想去送頭..
其實就算聽日咩都唔做 都唔等於係旁觀
要知道呢場仗有排打
而我地就算出去聚人 鳩圍 鳩衝
都唔會靠呢種以攻擊死物為目標嘅勇武手段贏到

警謊眼中出過去就等於係暴動㗎啦

MLA岩岩先聽完

何以見到你後 我竟然會習武鍛煉身手

mla

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

艾豬好多人post左mla 好感動

人唔死先做到世界冠軍